香港有冇人聽Lil Pump

真心幾好聽

睇住泵仔由Gucci Gang

到Designer再到呢首

啲詞彙越黎越多好感動

yes

bitch i flex Rick Ross

唔錯 呢條哈佛仔有前途
雖然發左達

Youngest flexer

哈佛？唔撚係下話

真...人地哈佛仔黎
佢ig 都淨係follow哈佛大學

Esketit!

成首歌都係 Gucci gang

eskeetit!!!

d rose d rose d rose

Whitney

無可能 唔係話佢9up咩 條友high school都無畢業渦

6IX9INE

呢d都係音樂嚟
成班nigga係到講錢，女，偖侈品

Flex like ouu

Wiki話條友而家17歲
10年級仲因爲打交比人踢出校